## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

#A:  Ответ
Обработчик событий это код котороый исполняется, при определенном событии ( инициированным ползователем, или броузером)
